### 8/23(木)

- レスポンシブデザイン
  - メディアクエリ
- フットサルサイト レスポンシブ対応

- flexbox
- ラスタ画像png, jpg / ベクタ画像svg
- Webフォント

- Javascript(JS)とは
  - 簡単にJavascript練習
- jQueryとは
- 写真や動画の表示
- lightboxとは
  - tosrus/Colorbox/Featherlight/Magnific Popup/lightGallery(有料)
